換親動畫公司都奶野

七影帝
一拳
排球

黎緊巨人唔知點

咪登巨人啦屌你老母

排球真係屌佢老母臭閪
浪費晒作者嘅嘢
打宮兄弟根本大戰嚟
咁就晒撚咗

衰撚在 排球冇換公司

排球有換咩
都係IG

fgo呢

mappa我大哥

排球關咩事呀
同埋我真係想知差係邊
對兄弟個幾場劇情本身都麻麻 盡哂力喇嘛

變左個人

巨人而家整嗰間動畫公司個評價都唔錯，應該可以放心咁睇

feel唔係衰畫風係衰劇情舖排

sor排球係換團隊

第一季除左作畫其他都好過二三季

排球幾好睇喎，好差咩

寶可夢

DAL第二季

屌你老母第三季cut撚到支離破碎

漫畫本身個氣氛緊張刺激到仆街喎
動畫唔計啲作畫水準 淨係個節奏已經好奇怪

普遍對第一集評價都好好啵

排球整體係差過一至三季既團隊
當然有幾集都好正既

但第四季有d 場面漫畫優勝
動畫表現唔到

第二季賽馬娘應該都